[月經] 試過最長幾耐冇沖涼？

三日已經頂唔順 聽過有人一個星期唔沖涼 諗起都臭

5日

冇出過街？

3日
係醫院岩岩做完手術果3日都落唔到床
用濕毛巾抹身

2日

做完手術無得沖涼

三星期
做完大手術傷口埋口用左個幾星期
拆喉又等左個幾星期

有咩感覺？

1日

手快快按錯
5日 果陣行雪山無涼沖

10日 係醫院

個陣仲要係夏天
個身"淋"到嘔
日日都要長開冷氣先頂得算
臭唔臭又又好似聞唔到

11個月

唔洗頭先係問題

年初一老母唔比沖...1日

三日三夜。
出左外海釣魚，水缸無水無得沖涼